條很清楚收兵好過嫁人?

估唔到咁貼切嘅改詞都敵唔過時代洪流
宜家已經係條女很清楚做雞好過收兵

標題 : 條女很清楚收兵好過嫁人